點解會有女仔寧願做sp都唔想拍拖

真心唔明
一放感情就話做唔到朋友

青頭仔

好多原因嘅

等做過SP嘅絲打講下心路歷程，我未做過講唔到

你講你？

淫底囉

咁你諗到有咩原因呢

佢話自己冇需要㗎

money

邊度有

想做個朋友

我想拍拖結婚的

俾錢就唔係人盡可夫喇

朋友冇得屌 好似係

怕被hurt？

我覺得最大可能性係唔想生活有太多束縛
驚有男朋友之後就會被管制 被約束
要報到等等?

冇需要就唔會扑啦 人講乜你就信？

因為有啲女仔仲意有情趣後先搵真愛，如果溝左返黎又唔吹又死魚都無引，男ga 都一樣ga，sp 都可能雙愛
btw , 咪撚用沉船

學乜

女仔唔係好易搵到下一個男仔對佢好就鍾意人咩

覺得做人多啲情趣會開心啲
好似做愛 大過食煙飲酒吸毒。
用黎緩衝壓力,當然唔係hea 做就 完事

都有朋友咁同我咁講過
咁穩定啲唔會好咩
始終都係女仔 有咩危險點算

咁又唔一定需要先扑啊
嗰一刻啱feel 扑唔得咩

應該未算淫底嘅

隔咗一排冇見
上個禮拜搵返佢
都有攬有錫

過多幾日又話唔好再見

咁我都唔會話冇情趣嘅
都會前戲耐啲 我係摸到佢濕先入

但無人可以馬上知道咁做一定穩定啲喎 可能先sp 覺得可以再變情侶? 原因好難估得到既外人

咁sp 去酒店 或者安全既地方 可能都無事既

扑完攬住大家嗰陣咪最舒服

第一句係咪打錯字？

做一樣嘢一定係有需要先做

九成女人一定係啱feel嘅男先扑㗎啦

點會呢，扮中意居多，的確唔會想錯過對自己好既人

大時大節又要諗送咩比對方
又要顧住對方鍾意乜唔鍾意乜
又要食埋佢啲情緒
咁咪有需要果時齋做愛算

都算有出過街先扑
最後傾嗰陣佢話以為我係玩玩吓嘅人
如果佢一早知我係咁專一嘅人就唔會咁做
搞到依家hurt 到我

係啊 咁香港女仔好多都淫底㗎咁講

有得扮㗎咩 點扮

拍拖好煩

咁搞到自己咁隨便咁好咩

有幾多條女有SP呀，好多都冇

又係個傻閪小好奇啊？

其實同佢扑完之後我先同佢講過有sp
所以佢先會咁介意？

大家都啱嘅就唔煩喇

以前識過一班人咁咋 依家冇聯絡

一條撚點屌都會屌厭
做sp咪可以慢慢揀 邊條先最舒服

咁無人知你專一嘛
好多人見過鬼怕黑嘛

真咩 咁男人都係咁諗？
扑得多實厭㗎 咁咪攬吓錫吓
仲好feel喇

因為分手會怕纏住對方？

人定有穩定嘅SP呢

依家唔知

攬下錫下都會厭
咁不如同sp玩多啲花式

扮中意你，再睇下自己會唔會接受到你

邊有咁多花式啊
嚟嚟去去都係嗰幾招

點先會覺得真心好

女仔有sp 型咩

我都想我sp係我男朋友啊

同男人一樣 扑野唔使經營關係

你有好多個sp?

好難講，相處耐d會知岩唔岩自己

男人扑嘢會放真感情咩

勁 有sp

咁點解唔揀個曾經相處過嘅人

Who

想問下點先可以識到sp,同埋同對方確立到do關係

You

我寧願有sp多過拍拖

利申 單身左半年唔想拍拖

識嚟做咩 鳩痕？

咪話同男人搵sp一樣 唔洗擺感情

拍拖又要負責任又要比人管又要諗情趣

You2

鳩痕姐

女player ?

Sp好在 寂寞有需要時先搵人攬下錫下
平時又可以enjoy 自由自在無人管唔洗秒覆既生活
唔洗照顧你感受 我唔想我自由既生活有你份
最大問題其實係可能佢未中意到要同你拍拖

咪咁上心啦你 盞人嫌你煩

聽SP講過，想做就做，唔駛煩咩情情塔塔野，又夠自由

有人咁同我講過

"純粹唔想自己黎姐"

實有d位好唔同，例如要唔要bb既問題

樓主幾時肯做我sp

因為單身 但又想扑野囉 有幾難明

自由自在慣 唔想拍拖咪搵sp解決需要

因爲淨係想要性

問下之前隻魔女絲打

接受唔到呢種文化 不過係人地自由 可能少D麻煩

想識

做sp 真係仲賤過雞
雞都叫有錢收
sp 免費比人當肉便器

john嗎？

邊度搵

我又唔係咁睇
一個為左解決性慾比人上
一個就為左錢出賣肉體比人上
其實都冇話邊個賤既 各取所需姐

接受到sp呢樣野 接受唔到啲女仔有sp仲要周圍話比人聽 好似好威成件事變左全世界都知你係免費雞

lm

1. 唔想拍拖
2. 其實拍緊拖，但呃你話冇拍

SP同隨便係兩回事
你可以有1個sp亦可以同時有10個sp
咁啲人唔想係情感上負責就搵sp解決做愛上嘅問題lo
未必關隨便事

男人好麻煩
一旦拍咗拖就算對條仔幾好都有機會出軌
身邊女仔朋友多會呷醋
齋做sp無咗呢個擔心
而且做得女朋友會關心佢 會哦
哦得多就嘈交 嘈多咗就自然分手
不如唔好有感情 咁自己都唔會咁傷心

個fd坐我隔離 我幫佢答

照下鏡可以會明

唔敢拍拖 唔想再投入一段感情
純粹悶搵人取下暖 陪下

男人咪又係一樣可以係咁
淨係搵sp搵免費雞 明明自己都無拖拍 但就偏偏唔想同個女既一樣
無咩點解 只可以講 有需求就自然有供應

我會覺得好多時候想佢做sp嘅人未必都想佢做伴侶，有啲人你對佢有好感，但係知道拍拖唔會夾，然後如果雙方同意做SP咪仲開心，可以冇責任地玩。

都係既
拍拖既可能係結婚對象，好難開口話要突破

因為個西洞口渴

港女喜歡吊高賣 你識條毛 忠言 別向港女表白 只有佢向你表白才是正常的

有啲fuck boy你明知同佢拍拖會俾佢玩感情，但佢又幾正咪做sp囉只要雙方同意其實冇問題

點解香港咁多免費鷄仲咁多人畀錢去叫鷄？
141援交仲愈嚟愈多

真心唔明

樣柒又毒個D邊有免費雞?

我之前試過有聽過啲男朋友啊 女朋友會裝spyware去睇對方去過邊 做過乜
會成日審犯咁叫佢比圖証明你係邊

果種壓力同癲 唔係人人接受到
再者亦有人分手後斬人
上人屋企尋仇

你知一樣米養百樣人

其實係既
女仔其實俾少少暗示就做到SP,做男朋友就成日驚佢偷食

唔洗明，我通常食咗先

拍緊拖 穩定女朋友
有個sp開始上身 點算
似會攬炒格

咩叫寧願
兩者目的都唔同硬要擺埋一齊講

呢種免費既女女邊到有

點解無

唔係剩係得妳一個

有都唔關你事

點解男人想做SP唔想拍拖
就好正常咁
點解女既想SP唔拍拖就要問點解

又要問又要屌

佢唔愛你，但都有性需要

雞

男人條鳩都只係按摩棒姐
睇得自己咁高 弱智

扑野一定係女人蝕 咪就係港女既根源
多得你班毒撚縱

啱 做sp不如做雞 又有得爽又有錢賺

你估免費雞真係免費雞任屌咩
係佢簡客，仲串過真雞，
唔係俾錢就有得屌，又要睇樣又要調情，
要佢真係想俾你屌，要佢都enjoy覺有下次，
唔係講聲how much就成交

咁你有幾多個SP

唔想拍拖就player?你個人咁極端嘅

原來樓主沉船

因為男人信不過

抵死

條件唔岩，做咩要晒時間？

應該性趣,但有啲港女性冷感

又沉船

成日都搵到呢d sp
好撚鍾意唔戴套，又多水

關心佢就嘈
嘈得多就哦
唉 中哂

但兩個人唔學識去維持段關係
真係唔好拍拖 害人害己

唔想俾人hurt
大家開心下咪算
無壓力幾好

你又知佢冇收人錢？

同男人一樣

男女平等嘛，大家你情我願
Come on James

因為拍拖好麻煩

一定係比人上嘅咩？可以女上㗎嘛

佢地覺得自己悲劇女主角
懶係感性
覺得自己有苦衷
覺得自己更似大人

好簡單 餐餐都乾炒牛河 定餐餐都試到唔同飯菜

可能係你樣子問題先唔想同你拍拖

好簡單 你唔係果個佢願意為你去付出時間感情自由既人

後生有本錢梗係襯早出賣黎換取生活質素

夠自由囉

咁咪好囉益左男仔

做得SP 通常對方都靚仔..自己冇乜料
平時又唔會溝自己
咪比佢當肉便器囉
大把人大埋肚生埋出黎啦

你個sp係咪study partner?

係呀想同個靚仔keep contact，明知現實世界唔會有呢一種質素溝你，對方又肯搞你，做sp咪仲著數

幾好，但叫佢唔好拍拖害人

點解女人想做愛就係淫
男人想做愛/打飛機/鹹濕就好撚正常

如果女人無性慾得黎又要比人屌
話就話拍拖
無性慾但又要同男朋友做
咁樣真係同雞有咩分別

女人想同人做就係淫
男人日日個腦見到邊條女就想屌
就係好撚正常

點解淨係得呃蝦條
點解無呃撚屌架